抗爭由罷工做起

小弟今朝返到公司
見到有同事send左個mass email出黎
由黑警入沙田新城市
旅遊巴拆大埔隧道
到721 黑警再出子彈 元朗警黑合作
在座每一位 都隨時會成為目標

你猶豫罷唔罷工? 因為你想罷工
小弟我晏就去圍何生 你呢？

推

【文宣重要策略】一定要瘋狂挑釁班鄉黑，突顯政府同警警失效